返唔到屋企既朋友

Facebook見到

銅鑼灣尚棧精品酒店，今晚推出香港人期間限定，誠邀香港市民今晚免費試住，如有興趣試住請打63021646

大西北既朋友有需要可以去！！！